（突發）10月1日 13:00 銅鑼灣東角道集合 遊行去中環

（突發）10月1日
13:00
銅鑼灣東角道集合
遊行去中環

沒有國慶 祇有國殤
五大訴求 缺一不可
結束專政 還政於民
_______________________

李卓人會見傳媒，宣布承接明天民陣原本遊行路缐，下午一時銅鑼灣東角道集合，遊行到中環遮打道行人專用區。

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

聽日我會去遊行

黑色衫就係 我

唔好再遲到

一定

早啲食完早餐就去。

賀國慶

請繼續遍地開花

和理非結集
行動派組隊快閃，街坊掩護

Push

聽日

咁似做工程佢唔接我接嚟做

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

工程有錢賺， 佢可能俾人拉

10.1國殤遊行

日期：10月1日（星期二）
時間：下午1時
地點：銅鑼灣東角道集合起步往遮打行人專用區

註︰由李卓人、何俊仁、梁國雄及陳皓桓以個人名義發起

聽日見 黑衫

聽日見

和理非會戴Gear嗎

住得遠都唔知帶咩好

聽到新聞話 金鐘, 灣仔 站停咗, 銅鑼灣站話 11:00 停

大家諗定點樣去 同 早啲出發.

提早11點集合啦

一陣見